百佳加碼派多3200萬元現金券 抽獎形式發放全港市民受惠

百佳所屬的屈臣氏集團首席營運總監倪文玲今早(23日)在電台節目透露，除向基層發放4000萬港元現金券，亦計劃向市民大眾派發總值3200萬港元的現金券，會以抽獎形式發放，市民毋須先消費，亦會以現金回饋旗下員工，下午將進一步公布詳情。
倪指抽獎會以網上、電話登記形式進行，細節仍在安排中。被問到如何避免重疊領取的情況，及確保落到有需要人士手中，倪稱領取者需以電話號碼及身份證4個字作登記，抽中後用作核對身份，公司會設立數據庫，如發現名字重疊，會進一步了解情況。

誠哥

Push

舖路加價

見惠康派8千萬先加碼

接手六合彩算

借疫情取消六合彩

但係保就業計劃拎左成億幾

呢啲抽獎永遠身邊都無人中，自己又唔會中，上次抽機票又係咁

唔拎炒哂啲人得未

佢生意比疫情前好咁多根本唔需要依筆錢

百佳噚日話派4千萬現金劵俾基層，當時已經講咗會加碼，今日找數公佈另派3200萬現金卷俾一般市民

亦會以現金回饋旗下員工

政府俾 合情合理合法 點解唔拎？

政府係要佢減價而唔係派得少少優惠券

1)佢唔派都可以拎保就業
2)政府要你檢疫你做左未

上次個新年抽獎擺明唔係俾你地既成個連登冇人入到個網。

政府係指明佢一定要減價派現金劵先可以攞第二期補貼

抽完得50蚊,食個包無左

佢冇做又點批

又係益窮撚
但而家班窮撚已經好撚有錢
個個係支那都有戶口

抽獎？...

今次抽獎，應該所有人都可以去抽

做到岩岩好一半計到咁盡， 仲未計其實啲貨物成本可能得一半左右

誠哥真係好pk

跟哂規則都有位你入
派夠101%好未

港豬用垃圾yuu儲埋啲濕鳩積分

跟本就有病

政府叫佢做返回贈，結果又俾晒班低收入，明明佢地先最有錢

根本政府就多舊魚
佢生意冇受疫情影響
一開始就唔駛俾錢佢補就業

+x哥諗：派俾新移民不如益我啦

係呀個政府根本多鳩餘

直接第二輪派錢俾巿民好過

仲要唔一定抽得中喎以抽獎形式嘅話

係，好過依家放生佢唔駛減價都ok。 本身諗住如果佢減價會帶動其他超市都減價依家冇lu

仲要一開始4千萬有份個啲都有份抽

好提議， 派101%貨物成本應該有50%左右

個正苦做乜都唔掂

屌佢 執柒咗佢啦

派現金卷都係同自己買番野
誠哥又贏

加價條數有冇5千萬？
真係當人傻

左手交右手

抽機票中左日本機票
但都廢事飛
洗撚左果幾舊水機場現金卷就算

政府表示，兩間連鎖超級市場惠康和百佳的保就業計劃第二期申請獲批，涉及工資補貼分別為1億8,450萬元和1億6,196萬元，承諾受薪僱員分別為10,149和8,215人。

政府考慮保就業計劃第一期的情況和社會各界意見後，推出第二期計劃時加入新要求，包括在批准惠康、百佳兩間連鎖超級市場的申請前，會先考慮相關集團回饋社會的建議。

政府要求兩間連鎖超級市場提交的回饋方案須符合三項原則，其一是回饋金額不少於它們在保就業第二期計劃下獲批的工資補貼額50%。

政府都未交待3000億去向

現金劵都好呀

見到黃絲咁䑛李嘉誠就想笑

成哥賺夠就移民

仲攪抽獎 煩唔煩D呀
不如兩大集團透過政府系統每名港人派一百元仲好

仲派俾百佳煩唔煩啲
不如直接派俾市民

睇野咁表面
來貨成本大增你唔講?

誠哥好野

香港基層寄生虫永遠都係贏家

又吹奉李嘉誠人地支持国安法

華潤呢？容海恩呢？佢唔使畀呀？

香港人唔好成日覺得只有交稅先至有資格拎錢先得㗎

政府代你賣地啊嗰啲都係收入嚟㗎

又有資料賣

保就業即係保失業

收集個人資料 建立資料庫 $200 一位

lm

惠康拎多過百佳成兩億幾
咁惠康派多啲都好正常

抽獎形式但全港市民受惠

真現金券定折扣先？

唔拎咪又係派比支那人
唔通佢唔拎個正苦就會派比你咩

真係好on9，抽獎又係小部份人受惠

公平過惠康

你講乜撚野 學識打字未

每人慳得幾蚊定少數人有現金券
我諗都冇咩諗既必要

啲現金卷可能係買夠1000蚊先減10蚊，
邊會益人， 1000蚊貨佢賺左400， 減少少當招呼政府咋

加左價你唔講？

現金券同優惠券分清楚未

屌，誠哥派錢方法正到

好難講
我記得當年動漫節sony買ps4送現金卷
都係買滿幾多先有
不過叫做成日買驚無咩所謂

保就業拎幾多就派幾多啦

而家百佳生意仲多左，保咩鬼就業

政府錢 唔拎就會比港共拎去做全民檢測同明日大愚

百佳真係加左唔少

佢做唔做都可以加價㗎啦

on99 減價啦

惠康百佳兩間藍店鬥派錢

講真 唔明呢兩間超市點解會拎保就業筆錢
呢兩間呢段時間仲賺過之前

要交個人資料

有錢邊個會唔要

佢係有兩項優惠一派俾窮撚，再拎3200抽獎派街坊，即係窮撚首先會愛惠一個活動，重有機會抽另一個。

阿公錢唔拎都唔會益你
而家拎左明益你

賺左啦

抽hktvmall口罩購買權咁多次都無中過

真係無中過，佢目的都係要人買幾舊水嘢先送幾個，當人狗咁撚

冇基層邊個去掃地?

講到唔派就唔會加咁

咁綜援夠係合情合理合法
你又唔辭咗份工去倒晒啲錢落海跟住去逗

點樣可以抽

試下放遠d自己眼光
唔好局限於香港市場
佢條數整體咁計